免被失踪 方法

免被失踪
帶備數張有自己資料的相片(名，住址或身份證号碼…) 被捕時隨手擲出…現在的市民很團結的。相片個别地放入小膠樽，擲時有重量且擲得遠。

國際戰線要人!！
呢排國際上發生左幾單重要打
NBA、south park 、暴雪、red bull
大家點可以呢個時候懶！

係時候要世界明白中國有幾醜惡!
國際戰線！全球抗共！

任務：
1. Twitter 戰線 請用Tg入面既Twitter help
2 YouTube 英文短片
3. Reddit戰線

我地只有令全世界明白香港係幫自由世紀抵擋邪惡國家既先鋒，先可以令世人支持我地！
光復香港，時代革命！

五份不自殺聲名

号你老母

另類連儂牆 家家戶戶都知道

咪傻啦 放便比狗周啊？有埋地址？收皮啦
我寫晒係背脊手腳唔撚好？